[熱刺] 我敢講每個住九龍東既人對藍田都有份情意結😶

😶

匯景😶